# Temario certificación LPIC1

Este contenido está dirigido a los candidatos que desean presentarse al examen de certificación LPIC1. Este conjunto de documentos contienen todos los objetivos marcados por LPI para poder superar los exámenes de LPIC1.

Contenidos publicados en formato Markdown bajo una licencia Apache 2.0

* [Tema 1 - Introducción a GNU/Linux](Tema01-introduccion-gnulinux.md)
* [Tema 2 - Usando Linux](Tema02-usando-linux.md)
* [Tema 3 - ¿Quién teme a la Shell?](Tema03-quien-teme-a-la-shell.md)
* [Tema 4 - Buscando ayuda](Tema04-buscando-ayuda.md)
* [Tema 5 - El editor vi](Tema05-editor-vi.md)
* [Tema 6 - Comandos de filtrado - Entrada y Salida](Tema06-comandos-filtrado-entrada-salida.md)
* [Tema 7 - Expresiones regulares](Tema07-expresiones-regulares.md)
* ---
* [Tema 8 - Librerías compartidas](Tema08-librerias-compartidas.md)
* [Tema 9 - Gestión de paquetes en Debian](Tema09-gestion-paquetes-debian.md)
* [Tema 10 - Gestión de paquetes con RPM y YUM](Tema10-gestion-paquetes-rpm.md)
* [Tema 11 - Gestión de procesos](Tema11-gestion-de-procesos.md)
* ---
* [Tema 12 - Hardware](Tema12-hardware.md)
* [Tema 13 - Almacenamiento](Tema13-almacenamiento.md)
* [Tema 14 - Particiones y Sistemas de ficheros](Tema14-particiones-sistemas-ficheros.md)
* ---
* [Tema 15 - El sistema de ficheros](Tema15-sistema-de-ficheros.md)
* [Tema 16 - Ficheros](Tema16-ficheros.md)
* [Tema 17 - Archivado de ficheros](Tema17-archivado-ficheros.md)
* [Tema 18 - Control de acceso](Tema18-control-de-acceso.md)
* ---
* [Tema 19 - Arranque en Linux](Tema19-arranque-linux.md)
* [Tema 20 - SysVInit y el proceso init](Tema20-proceso-init.md)
* [Tema 21 - Systemd](Tema21-systemd.md)
* [Tema 22 - Virtualizando Linux](Tema22-virtualizando-linux.md)
* ---
* [Tema 23 - Instalar y configurar X11](Tema23-xwindow.md)
* [Tema 24 - Accesibilidad](Tema24-accesibilidad.md)
* [Tema 25 - Localización e internacionalización](Tema25-l10n-i18n.md)
* [Tema 26 - Impresión en Linux](Tema26-impresion.md)
* ---
* [Tema 27 - Administración de usuarios](Tema27-administracion-usuarios.md)
* [Tema 28 - Gestión de la hora en el sistema](Tema28-hora-sistema.md)
* [Tema 29 - Sistema de registro - logging](Tema29-sistema-registro.md)
* [Tema 30 - Correo electrónico](Tema30-correo-electronico.md)
* ---
* [Tema 31 - Fundamentos de TCP/IP](Tema31-fundamentos-tcpip.md)
* [Tema 32 - Configuración de red](Tema32-configuracion-red.md)
* [Tema 33 - Solucionar problemas de red](Tema33-solucionar-problemas-red.md)
* ---
* [Tema 34 - Las shells](Tema34-shells.md)
* [Tema 35 - Scripts de shell](Tema35-scripts-shell.md)
* [Tema 36 - La shell como lenguaje de programación](Tema36-shell-lenguaje-de-programacion.md)
* [Tema 37 - Scripts de shell interactivos](Tema37-scripts-interactivos.md)
* [Tema 38 - Automatizar tareas](Tema38-automatizar-tareas.md)
* ---
* [Tema 39 - Linux y la seguridad](Tema39-seguridad.md)
* [Tema 40 - inetd y xinetd](Tema40-inetd-xinetd.md)
* [Tema 41 - La shell segura](Tema41-shell-segura.md)
* [Tema 42 - Criptografía](Tema42-criptografia.md)
* [Tema 43 - Introducción a GnuPG](Tema43-gnupg.md)
